[和理非回合] 點先可以打贏政府媒體戰 - 民心工作

政府家下日日開記招 高調捉人 低調放人 然後搵TVB無限重播負面片段 就係要扣暴徒帽子落示威者度 就係想改變民意 而政府呢個媒體戰的確好善用到佢官方既優勢 製造到論述 Spin左自己既唔好 令社會focus在示威者的負面行為

而要我地要在呢場民意戰贏出 唔可以比佢牽住鼻子走 我地反而要主動幫返示威者呢邊加分 唔好比佢扣到暴徒既帽子 而對抗官方媒體咁強力既洗腦 話唔定在社區最前線做民心工作 親身接觸街坊是好方法

實際既做法可以係在社區親身做勁多有利社區且顯露心思既事 如親手焗下曲奇派下街坊 如摺花摺紙鶴去向街坊表示抱歉與感謝 煲下涼茶糖水同街坊分享下又得 如扭下波送下比小朋友都得 如busking 唱下街坊鍾意既歌咁亦得 加埋其他諗法就更好 如此一來 普遍市民也可能對我地既態度更為軟化 亦叫普遍市民更能感受示威者們的真心同溫暖

最後寄語幾句 民間記者會兄弟辛苦啦 努力 加油 對抗官方論述靠你地

和理非 back up 既工作亦靠大家了因為前線溫文形象工程係要和理非先做到 有著大家更多既前線民心工程亦先可以令更多普遍市民願意放下示威者既負面印象 咁先會有機會令民間記者會既訊息穿越同溫層 令更多中間立場既市民開始接觸 甚至信納更多元既論述 令運動既民意支持不減

勇武們 感謝！
和理非 華麗地大幹一場吧！

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織